macbook 必裝軟件

有無咩野係必裝？

Ps ai

Nosleep

Daisy disk

有咩用？

Vlc

brew

Magnet (好似係之類嘅名，拖住個程式去熒幕邊度自動較size）
Pushpal 如有幾部apple device超有用
Sublime text
XLD
Cheatsheet
Unarchiver
Xcode
Musescore

Apple自己嘅iMovie page之類就唔多講